『荔/長/深 三區撚入』是靚午 FAST TASTE

是咁的 話說有日見有位巴打留言

再加上有個post係講佢 所以今日就去咗

又一黃店被藍業主搞散家庭

尾端有少少黑松露 不過唔算多
所以黑松露個味唔濃
個包同其他西式漢堡包一樣 都係大大個
味道係OK嘅 幾好

食到一半大約係咁嘅樣

之後我有加個魷魚鬚食
粉就重手咗少少 不過入面條魷魚鬚都幾大舊

地址就如下
價錢係有少少高 但我揀嗰個係和牛漢堡
同埋食親d大大份嘅漢堡包其實都係咁上下價錢
同埋依加有九折

不過我又再經歷多次 點解唔要嘢飲依個話題

你有俾機會我叫佢咩

我要長沙灣手足外送呀！唔要panda 呀

我都係特登行去買
但個位置其實有少少偏僻
元州商場再入兩三條街 不過算易搵

呢間好普通 附近啲黃店全部都好過佢 快啲執搬去西九八樓賣下其他野好過啦

我見佢咁慘就去幫襯下佢
味道係OK嘅
有比較之下 尋日鄰居高分d

元州牛肉麵都好正

雖然好黃又有飯卷 但食過一次夠了

元州牛肉麵

個個都提元州牛肉麵
上次又有人話唔好食

有無深水埗外賣仔

好似冇

有埗兵但暫時得幾間店

有啦有啦 唔該曬

阿木台灣麵屌打元洲

價錢都屌打添on9仔

順便問一問
元洲牛肉麵會食邊款

好嘢我上鏡了

蘿蔔牛筋飯 唔使諗

食開趣意廚，貪佢平又好食

我食過牛肉麵同雞麵，我記得個雞湯底係幾堅，可以一試。

D雞係幾好食

同埋個羅宋湯，辣辣哋好撚正

長沙灣office撚路過
強烈推介近蘇屋村嘅Second Bite
啲意粉好好食 超正